禁蒙面法立法後少左好多人上街

如題 好多和理非都怕左

冇營養post
拉

屌你老母你就少撚咗

係冇不反對通知書先怕
關禁蒙面法撚事咩

拉

今日好撚多wo

關撚事

今日都叫少

班冷氣分化post既錢真係好搵

五十萬都冇

想要69一半

今日爆多人，你以為出呢d post打散到個運動咩

今日似有過百萬tst去到長沙灣都有人

少你老母就少

你有出黎行都知唔止啦

幾條線 又斷左 人龍行到荔枝角都爆曬人

全民口罩日

有出黎就知唔小人

唔係 我都照出

無不反
班狗一早就係主要幹道封路阻巴士出黎
一早就射tg

咁都仲想重現百萬遊行？

俾啲建議好過啦

睇見個題目笑左一下出黎

Pull

pull